唉...俾阿仔話我咁窮做咩生佢出黎...

呢排見到阿仔唔太開心,苦口苦面咁,問佢咩事又唔講,到今日我同老公一齊問佢到底發生咩事,佢突然話想要搬屋,想個屋企靚d,我老公不嬲冇咩耐性,一聽到就話佢痴線做咩要搬屋, 罵左幾句, 仔仔就爆喊, 仲講左d好難聽既說話, 其中一句就係話我地點解咁窮仲要生佢出黎, 我老公一聽即刻喝停佢, 我聽完好唔開心, 後來知道仔仔原來去左人地屋企, 見到人地屋企d傢俬全部用外國野, 高級又高貴, 而我地只係普通公屋... 唉... 而家我都唔知點好

窮人生仔正仆街

咁細個就識諗

香討成班老屎忽

香討啲廢老廢中on9 老屎忽到爆，喺到講鬥慘鬥以前點點點
阿仔講事實，老豆根本駁唔到就叫佢收皮
窮人生仔正仆街

養兒防老阿嘛

"住公屋都好好了，最慘是偽私樓同租樓住既人，逼到飛起"

呢d 阿Q 精神真係好有趣

自私